拳願阿修羅vs刃牙

十鬼蛇 vs 刃牙
滅堂之牙 vs 勇次郎
德國佬 vs 奧利巴
黑木 vs 武藏
鬥神 vs 烈

誰勝誰負？

拳願抄能夠刃牙未?

拳愿好睇過刃牙啦 畫風都易接受啲

神魔之塔好玩過pad

你中意啦 弱類比

神魔之塔畫風好過PAD有咩問題?

你中意啦 冇問題啊

Baki 世界第一！！！

收聲啦

兩套睇哂
拳願的確好多d
而家兩套都出新篇
仆你個街 刄牙道紮頭髮都紮一集

設定上勇次郎屌打所有人啦

不過拳願好睇好多

拳願可能有d地方係有借鏡刃牙，但你睇拳願個陣係唔會諗起刃牙

刃牙贏曬唔洗諗

拳願寫到男主死埋 邊夠佢做